想問西九龍買高鐵飛

想去開平，西九龍出發要去廣州南轉車，想問可唔可以去西九龍櫃枱買廣州南至開平飛？
係咪一張回鄉證買一張飛？

CAN

巴打咁係咪我要買五張飛就要拎五張回鄉證去？

係

咩都實名制，你冇搭車果條友張證唔洗旨意幫佢買飛